自從主力黃色經濟圈消費後生活更加好

去少左酒樓，聽少左失常癈老9up

唯一接觸cctvb的機會又再少左

食嘢，買嘢時更疏爽，因為購物次數減少

買多左外國優質產品，提升生活質素

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

不嬲都撐黃店

另外黃店個Services比藍店好太多